中秋節點過？

冇冇提議

返工

放工呢

已經買定好多蠟燭，煲到幾層樓高

煲埋湯都得

返家

食住燈籠玩月餅

去男朋友仔屋企玩煮飯仔

可join?

中秋你注定一人